請香港手足不要再插手台灣政治

就如同我在這裡強調的一樣

無論出於何種目的，你們越是想介入只會讓事情變得越來越複雜
現在很多台灣人已經努力在填平你們的代表所挖出來的坑了

無論助選也好還是幹嘛都好，這段時間請別再插手台灣政治，專心做好抗爭工作
台灣政治一直以來都很複雜，連台灣人都未必能完全理清，更別說是台灣以外的人
你們做越多只會越容易讓國民黨和親支媒體有更多見縫插針的機會

請香港手足唔好再插手台灣政治

咁即係要關心台灣啦

兩黨之爭唔好插手，正如對美國一樣

我早就講過啦
屌無啦啦成班ON9仔上哂頭咁
一係就妄想人地係難兄難弟 得閒冇野做又要搞乜春助選集會
一係接受唔到現實就係到發小朋友脾氣 做成外交災難

港豬咁既政治智慧同頭腦 鬼佬做球又唔識接 得閒就做D折外生枝既野
你地所羅門爸爸咪叫撚左唔好干涉人地政治 講撚左又唔撚識聽
你班豬兜軍師以後好好地係集中營裡面反省下點解自己咁ON9

推

每次講現實野 每次叫你班柒頭皮唔好成日多管閒事當自己世界公民
每次叫你班野帶番本土問題 獲獲都追撚住黎屌幾頁
屌你老母西成班弱智仔 手足犧牲換既機會唔係比你班傻屌亂咁浪費
做野講野之前先用腦先OK?

係係係
世事都俾你看透了
屌手足就最叻叻

人地唔需要亦唔想我地理
因為好似gphone同某何發言其實係送緊文宣新聞比國民黨
間接令到蔡英文選情危險
有咩等佢過左總統選舉先搞
一個明係奶共 一個未必幫你但反共
傻都知幫邊一邊啦

屌你啦 6月我已經係D上腦PO講道理
係班柒頭皮係要自己發情咋
一接受唔到現實就開始發脾氣
仲要打上FBTWITTER

搏唔到
G phone玩咁多年政治竟然整咗呢個政治公關災難

其實不少台灣人, 特別年輕d既
支持丶同情香港, 同時屌鳩國民黨及泡菜魚
所以咪再令同道人反感

本來計過利弊台灣冇咩可能會扔番手足過黎
都係香港人自己拎錢出黎養流亡手足
二黎佢地施恩有光環可以打燈塔牌
係個兩條傻撚自己搞串個PARTY
而家人地踢手足番黎揸正黎做都可以話有民意基礎

屌！
集中自己香港抗爭喇
自己都未撚搞得掂
就成日揸住個朵話去幫人
幫條撚咩

台灣大好形勢 關你地撚事咩 顧掂自己先啦

唔係第一次災難架啦
呢條友想做民主中國人就同中國個堆民運人士學下野啦
人地求其係UTUBE講故既政治水平都高佢幾皮
仲話乜春野香港代表 死得啦

做好自己香港啦！警暴死左咁多人唔搞，訓身落人地台灣做够撚，你又唔係台灣人，做多哂啦

果d話香港人幫台灣拉票，選到應該乜乜乜果d
真係仲柒過民賤聯

111

推
有咩想deal等人地選完先 就算平時幾friend都好明顯干涉人地選舉係大忌
同埋冇野係老馮既 台灣亦都唔係事必要幫我地

而家咁做反而似推小英去死
對面泡魚好似已經借故炒作屌小英

認同
台灣手足我們對你們不起

浪漫主義上腦真係累鳩死人
成班成事不足敗事有餘

依家仲嘈緊都唔知有咩可以做

都話要靜靜雞，下下搬上檯面講咁好難搞姐。
唔好再浪漫主義啦唔該，呢幾日勁多打手藉故打擊蔡英文，咁真係好咩？

今次係做錯左，如果台灣係唔幫嘅早就踢走曬走過去嘅手足同嚴查啦，靜靜雞唔得嘅，係咁迫人打開口牌要人地訓曬身黎幫你咁